哦！原來黑色嘅！！！

搵次堂堂正正咁踢都唔撚得
臭閪賤種

疤狗又酸

你個死黑鬼都黑色㖭

唔明蝗黑有咩問題 第一日睇波？

巴狗話人黑
北京電視機
vps紅
蘇狗上年打psg插水
打a米冇啦啦disallow人地入球
見班巴狗仲嬲過拜仁球迷就好笑

年年冠軍果隊都總有黑哨
唔好以為疤就冇先得架

不過疤睇唔起皇馬特登唔入決賽黑左都冇人理咁解姐

人地拜比人黑都冇咁多聲氣，返而疤狗仔仲在意話人地
利申左先 反皇唔等於疤，但留意到今日大部份出post既都係疤